林鄭轉身面不改容！差佬真係咁天真信佢？！

建制狗都畀佢玩謝！
不「出賣」？真係信？
黑警太天真！
上到法庭一個都不能少！